{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66527&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주우도해바라기펜션"
    },
    "text": "ブルーオーシャンペンションはガムメレ海水浴場の近くに位置しており、周辺観光地と隣接した位置にあります。 牛島灯台公園は車で5分、珊瑚海水浴場は車で8分の距離にあり、コムモレ海水浴場は車で分の距離に位置しています。 入室時間は4時で、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設では駐車場と無料の荷物保管が可能です。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、2~4人基準でテーブルと一緒に22,000ウォンで利用可能です。 料理はお客様が直接ご用意し、現地で決済します。 入室時、最大人数を超える場合は入室できませんが、訪問者は入場できません。 保護者のいない未成年者の利用は不可です。 また、ペットは立ち入り禁止です。 実際の画像と多少異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーオーシャンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルーオーシャンペンションはガムメレ海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "牛島灯台公園、珊瑚海水浴場、コムモレ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は2~4人基準でテーブルと一緒に22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者やペットの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 344
    }
}